持續進修基金課程有冇咩值得推介 ???

未用過持續進修基金
有咩課程係值得讀......想R張證書都好

伯樂音樂學院

LM

留個名先

起咗底 覺得絲打好可愛

睇下自己想進修d咩對份工有幫助就會用左佢

起咗你底 好可愛 決定要保護你

Brian Cha

學車

有得claim CEF 佢就唔止賺8位數字啦

外語course

英文有得諗

香港駕駛學院

補貼2萬但要洗10幾萬買設備

留名 想學野

有冇黃機構？

Ok

可以話係冇

英文有咩揀

真心想知其實除左學車仲有咩？

唔係話學車佢markup左加左去到個價度咩？
我分別聽幾個frd講都係咁講話計番條數貴7k。

唔奇，不過坊間所有claim到既課程都可以話係markup左

lm

學下語言都好

痴撚線 萬8蚊學車

加要考多一個試
都ON99

日文n5阿婆考都合格

仲要full 哂

食撚屎
錢唔係咁呃

一早full左啦 講條鐵

香港太多水魚

呢個唔洗諗
一早內定曬

想學英文 有無介紹？

個基金你學咩都水魚嫁啦
一定markup
政府錢理9佢，平幾千都好

一定係有信心pass+有用既堂 牌/語言
因為上堂+考完試先有錢refund

做邊行先？
外語就通用

岩岩睇左 醒起又係時候搵工

master

留名學嘢

同求想學好英文

痴漢

學日文 簡邊間好

想讀啲短期，有個email 呃學生無限google drive
有冇提意？

Lm

I am

學風火水電多樣技能？

垃圾到震喎個plan

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

渣車補鐘有無得claim

來來去去都係ef bc wall prime架la

有個youtuber 講過 咁樣拎個車牌 係唔划算
但為左要個course 入到計劃
佢加多左好多野

又無話呃 明買明賣
但最後咪又係爆

點check自己個基金仲有幾多錢可以用

Pin咗

留明

第一日語

Pass a

Pasana

有冇人上過呢個？

語文course

係咪自己報學車仲好
如果唔1 take pass 又要俾多5000
仲要用哂基金啲錢

低能,貴左仲要考多次試都咁多人去

HKU Space 英文課程.

曾經開戶可在下面link度check，從未開戶既就有2萬，頭1萬補8成學費，後1萬補6成學費

日文
兩萬蚊夠讀幾個課程+考日檢

政府埋單個喎

真係好唔抵

原本出面萬零蚊 抬高到萬八

減曬所有都要比7/8000，計番都係慳3000/4000左右

然後就咁冇曬筆進修基金

埋條命咩自己都要比七千幾

仲要冇曬兩皮進修基金

想去上course先學好英文
咁你都幾難學得好
不如將生活語言盡量轉做英文, 打機/手機/電腦全部set做英文, 睇多啲英文報紙同talk
仲有用過你上乜柒堂啦

死狗公

個無限drive會過期

認真問
正常出去搵師父，會唔會平好多
如果計埋要補考多次，要幾錢

咁就唔係好明個機制
持續進修基金課程唔係full granted既咩

得返4000幾, 有咩好推介

你係咪想講 Pasona

唔係完全一蚊都唔洗比
其實好多香港人都唔會睇清楚條款就狗衝
計返其實係貴左同要考多次試的

你報幾平都係80%
點會有full granted...

咁真係搵鬼報咩
我自己去學唔撚好

想學德文邊間好？

仲諗住係免費先會睇下
原來咁垃圾, 本身入面啲course好多都廢
咩人會報

會既咩？之前的人畢咗業好多年都仲用緊

唔一定間間institution 都得, 有啲你一畢業就無左無限

有冇咩技能上既野可以學,除左車牌,想搵秘撈

會計師試

我考兩次都係11k左右

Master degree

一take pass就係姐...唔合格就...萬8都凍過水

外語比較多
正經啲既course係出前出後無太大價錢調整
英文/日文本身就要考試
對讀個班人黎講其實無分別,有無佢地都會讀
只係讀完可以回番少少血咁解

留意番坊間係有啲仆街course
廢到一個點擺明黎呃港共同你既錢
如果想讀外語記得去啲有校譽既學校/老師
因為其實佢地做得有咁上下規模基本上都一定有得claim呢筆錢

有無人18年學完車係咪可以申請返個gay金

會計師而家行情點 雖然遲早被取代
但想秘撈搵下外快

香港理工大學

Assessment / 課程評核要求:
(A)ASSESSMENT ITEMS AND THEIR WEIGHTING: (I) 畢業筆試 (25%) [合格分數：65%] (II) 畢業駕駛考試 (75%) [合格分數：65%] (B)COMPLETION REQUIREMENTS AND CEF REIMBURSEMENT REQUIREMENTS: (I) 於駕駛實習（包括：「基礎訓練」、「校內實習」、「公共路面實習」、「獨立訓練」及「模擬考試」）的出席率須達70%或以上，並於課程整體出席率須達70%或以上；及 (II) 於營辦者舉辦的#「畢業駕駛考試」及「畢業筆試」均取得合格(65%)，方能畢業。 # 由於課題(3)「駕駛技術提升及職業司機實務」的駕駛實習部分及課程的「畢業駕駛考試」均要求學員於快速公路及隧道等路面駕駛車輛，而根據道路交通條例，駕駛者必須持有運輸署發出的暫准駕駛執照或正式駕駛執照才能在上述路面駕駛。因此，學員必須於修讀課題(3)「駕駛技術提升及職業司機實務」及參加營辦者之畢業考試前，於運輸署筆試及駕駛考試取得合格成績，並成功申領運輸署發出的暫准駕駛執照。

或者你係呢個疫情期間係無受影響，但我話你知仲用緊舊式既方法賺錢係唔得，我坐係到，就算訓教都秒秒鐘收緊錢用咩野賺錢？我而家由2000尺office 即將搬到11000 尺 既全新既office,因為呢個疫情身為導師既你仲用緊咩教課程，zoom?唔係

真 拎筆錢學其他野好過啦 人生流流長就咁比左學車冇乜著數

其實無可能被取代
audit係買份financial statement 買個簽名
唔係買個workdone，workdone只係儀式

越黎越難考
上面班鬼為左令自己個牌稀有D就出盡辦法唔比下面D人上黎
Module C合格率得翻21%，下年開始每科只可以考四次

Master好似得好少可以claim

全部都可以claim

學車肥撚咗佬先申請得唔得用黎填返下次補考

睇番邊啲course可以claim
有兩三科就claim得晒

會計同審計唔係唔同嘅咩？

利申 完全唔識

想學英文有無推薦

想學西班牙文有冇咩推薦？

想學programming
Fundamental就夠
做開Digital marketing

可唔可以講多d

有咩推介

一堆醫療工程教育課程
讀完就可以入行

真如果炒撚左第一次應該肉赤到乜咁

CPA ???

好撚仆街
點解冇規管

好慘身邊真係識人以為好撚抵走去報

一樣
想知道有啲咩簡單programming,code嗰啲可以學

唔係以為好抵，係唔學車跟本無其他野想學
萬8貼一萬，補8千，當平左3千算9 數

Hkuspace韓文幾抵喎 本身都平過係其他學校讀

用緊cef學日文，其實幾抵玩
依家睇緊仲有咩course報，想學下web,app,design果啲

生態旅遊証書 有埋潛水OW

push

想學西班牙文應該邊個好？

有冇人讀過？
容唔容易讀

唔難

部分master有得claim cef

邊度有得報名？

求link

係自己俾算啦
學車食水好深
我拎咗去報飛機course
淨低4000，搵緊樂器course（prefer piano ）

Sky sir個課程攞咗佢個系統用先

潛水

美容有冇邊啲係有牌？易搵工？

對住男人都會可以打飛機

On99

學ow不如自己報啦
計翻佢又唔算平好多
又要做生態考察啲功課
利申：某屆畢業生

要上好多期加考埋試
以前學左期德文
因為有事學唔到第二期住
咁就要再學多次第一期先有得claim

認可性高唔高

1蚊跟機

啲有cert嘅course張cert認受性大唔大
舉例日文n5, 拎住張cert係香港/日本有冇人認可?

你讀幼稚園果陣會唔會有人認可?

徳文有冇suggest

佢絲打嚟

想報但唔識游水

爬完文，都好似無咩值得報

咪撚戇鳩
短期course點會特登開個email俾你用

學programming!

HKU SPACE囉

你search 吓之前既post
兩三個星期既短course 都會開email 比你

9位啊屌你

太多加完價課程

留名

n5連小學都不如
日本企業一般認N2或以上
簡單啲講,你IELTS 考得5分你會唔會同人講咁姐

有咩牌照推介學

同一樣野
做審計(核數)簽audit report果個牌叫CPA(特許公認會計師)
不如話係唯一用途
當然你係出面in finance mgr 以上通常都要require你有CPA

巴打讀過？教得好唔好？

on9鏗鏘學貨van都係八千多d

HKUSPACE advance diploma

想報多個外語，但英文都半桶水，報唔報好

無讀過啊 錯過左個開學時間 下次已經係9月先開學
但聽到d評語都係教得幾好又平

取決於你對個樣外語有幾高興趣啦

想報英文 有咩推介

申請過grant loan同呢個基金有無衝突

而家讀工程會唔會太遲

睇番你要讀嘅master 要讀咩courses
邊啲可以claim 持續進修基金
再睇下一個course 要幾多錢
計下total可以claim到幾多科
因為一科最多一萬 但唔會比你full claim
同埋最緊要嘅係大學master degree 唔會因為你用呢筆錢而mark up成個degree 嘅錢

之前想報但唔識游水

但係claim到盡都係兩萬
對比起master個學費都係好少一部分

其實CPA 係咪好難讀??

咩課程？智商課程？

好似得外語有啲用
英日韓呢啲有咩推介

可以當幫補下
因為出面嘅課程都係會mark up個價
變相呢筆錢個價值低咗
同埋master degree 睇你讀乜
大多數都係150-300K 埋到單

規管左點放水俾藍店

用passing rate同marking scheme去屈你機啫
啫係你當考通識，但係有marking scheme
例如一題4分有10個答案你要答8個，你答唔中果10個就無分
無人會理你個答案合唔合理
總之唔係天王（出卷人）想要果10個裡面就係0

原來可以用黎報學車

邊度有得睇自己 claim 剩幾錢

你需要咩咪讀咩囖，poly同city讀pt master比較就腳

你真係識嘅話就唔洗考都得
係香港嘅日本公司做嘅話，你用日文interview講兩句
再叫你寫兩句，已經知你識唔識
如果你要去日本攞working visa就要n2
n345只係for興趣

最近都諗緊讀咩好
想搵啲可以駁專業少少ge course

學多門外語

會幫到你學英文

因為嗰門外語仲難過英文

考慮緊用CEF喺漢科/東大讀一年制日文
跪求意見

想學韓文同wset lv2讀邊間好

full左喇

想問+1

想報pt hd 有冇人讀過呢科可以畀啲意見？

見有資助想當興趣咁學下（西班牙/德文），但係我仲學緊英文，唔知會唔會有影響

我之前跟goethe學同埋考A1, 跟過4個老師4個都教得幾好, d同學都幾好, 唯一唔好係有個代課老師係香港人, 香港式教法, 一堂3個鐘淨係佢一句你一句咁讀讀讀, 上完果堂都唔知學左d咩

學日文

想知

什麼考

申請：N年前考

有無做廚岩讀既課程報？

一年課程但得n5n4 用到cef

唔多識游水可以報？

新嘢應該冇

可以用？想申請 但好似唔得

潛水果個牌佢講到唔包拎

睇晒成個post都唔覺得有啲咩特別野學

讀幾密先,全日制既話好慢喎
一個禮拜一堂既話其實差不多

想學電單車

可以用學車咩

Cef 夠學咁多野咩

正常人都拎到

歌德 可以讀兩個level

溝個德國人好過

修甲?

其實我係想問啲課程認受性有幾高
會唔會同工聯會啲垃圾課程一樣
讀嚟當興趣班

有呀 我上過

呢個ok?諗住搵啲marketing course上吓

好多好似野雞feel

Ok 除咗十點走唔到之外
港島好遠
利申：家在大西北

thankyou我6點放工趕過去唔知趕唔趕得切

好貴喎

問多句，佢係咪有個考試？難唔難啱啱marketing fg

唔太難 有温書就得

唔該晒

我都想 有咩？

係咪本地學生有津貼？

要申請
唔係個個有

我都有上過 考試我嗰班全班都pass

你要睇下自己可唔可以游到200米（唔計時）
踩水10分鐘（教練好人都可以比你偷下雞扶兩三下池邊既）
不過出面學潛水好少會有水試
唔識游水都學到
不過我就唔建議唔熟水性既人學啦
始終潛水有風險
驚水好易panic好危險

你學緊n幾？同埋想知claim錢流程係點，交完錢先比張單去claim?

依家n4,你完曬成個課程+考埋基準之後填cef份表，之後再交學校蓋印，然後夾埋身分證副本、銀行月結單、學費單、基準證書全部寄返去cef辦事處

屌, 我頭先撳左條link. 依家搞到我用d 咩都係咁彈佢間公司d 廣告, retarketing 真係做得好撚好

Ching想問邊間

有張證書已經係專業人士

真係master比較好
其他全部搵老襯
仲話學車比自己去報貴一截

考ielts有無推介？
但好似fail試/fail出席率又係拎唔番fund....?

無
我大學畢業之後無考過
Ielts要指定指數以上
出席率要八成

想學excel，有冇好介紹？

唔洗,7000都OK

我自己幾級都係係唔同學校度學,我覺得大果2間D人唔係咁容易玩得埋,最新果級就朋友介紹,覺得唔錯

巴打邊間度讀？

我就係呢間盛產啞仔

讀Part time degree最抵

想學日文 有冇人組團 同埋邊個先好

讀master有得平 唔錯

我考慮緊嗰個課程係Full time咁讀一年
見到個合格率有90%到N2
不過要quit咗份工 心大心細緊

有無水電木工個d 學

考個瑜伽牌得唔得？

可以，但唔係全部課程都得
利申，claim過

有冇學煮野食/整甜品既課程介紹

好睇你學個目的係乜 無乜所謂

學language既諗清楚先
好似係要學完兼要考某啲公開試pass左先會claim到

n2自學都到啦使唔使辭職ft讀

可能我懶，一星期溫一日半都覺得應付到
同埋當興趣班上好ok

好多負皮

竟然 你係報邊間
有啲趣

持續進修基金嗰個生態旅遊course係由diving adventure搞OW/AOW潛水嗰part，識游水跟足佢要你做嘅嘢就考到

而家讀緊hku space 德文入門班, 都ok
香港人教

係咪ettc果個網
其實拎完個ow有冇咩實際用途

不了 Pasona好啲

華爾街英文有冇伏 見佢個課程幾好

我都起咗你底，覺得你個人ok可愛
做我女朋友，我保護你

一分錢 一分貨 都合理嘅
睇你有無條件同需要 個個唔同
我就只係為睇明日文就夠

quit 完仲要燒5萬

full...

有無攝影的course?

走開走開

讀過 係學得幾快
全部日本人教 間中有活動
不過做唔做到一年N2都係好睇你自己

聽啲人講Spanish world 幾好

係
ow可以自己同frd去潛水/去外國潛水旅行

上面有ching放咗link

點解唔繼續學

讀兩個levl之後係咪都係好廢 total讀幾耐？

返工聯會啦好嗎

咁應該ok

all

請問上電腦課程有邊間推介,想拿返一兩張證書

車牌

想問Ching係邊個tutor教緊？ 想報

有得諗喎咁真係

日文course有冇好介

4年前嘅事
老銅一剔，所有費用加埋1萬有找

有冇燒味切割師基礎證書先
冇嘅話都fullfill唔到人要求

翻去學校蓋印？

Push

師兄 德文難唔難？
你係報歌德學院定咩？

我想知而家報歌德A1係咪會插班？
因為我見六月頭已經開咗班

想問下係邊個 我都想上

一般般啦
好嘢記過英文但係佢結構工整有個form去記
歌德呀

你讀到幾級？B1?

學車寧願揾私教

駕院有曬plan食你嗰兩萬銀

學左一期咋
最初級個個
廢j嚟

師資如何？心郁郁想報

外語

教我個個係喺瑞士讀過書嘅香港人
不過瑞士德文同德國嘅有分別。。
不過成個德國唔同地方都有細分別嘅
學個陣覺得ok
教得幾清楚，又會有互動
又會迫下你開口practice 下

肥撚左就真係哭撚左

瑞士德文同德國嗰邊係咪分別唔大？

其實大架

大係邊到？
怕自己白紙學咗第二啲就瀨野

想問下係喺邊間讀

但可以有邊間學？

證書 (單元 : 助人專業之禪)

大家點睇呢科？
大概內容係點？
值唔值得讀呢？
感激～

貴到傻的嗎

係，因為學校要Confirm你填既資料先會蓋印比你

可以上YouTube 聽下啲發音嘅分別
不過個老師其實都係德國嘅發音嘅

因為啱啱完咗a1果陣公司有人事變動keep住幾個月都好忙，放工已經好攰唔想上堂，但讀一個level+考試要差唔多9個月時間，我又想連續讀，諗住過一排報番嚟讀，拖下拖下就冇報到啦

佢一期得9/10堂，如果你而家報已經miss咗3/4堂，又唔抵又miss咗好多基本野，等下期先報好d喎

Take翻啦，始終你有啲底子

唉諗住趁暑假去學下外文，睇嚟無機會

唔該師兄

出國建議最少AOW

想學下結他樂理
有冇啲咩值得俾錢
Rockschool?

健身教練course得唔得？

咩都好，咪撚報樓電工程協會既課程，伏到仆街，d課程係跟基金個錢上限黎加，七千蚊課程變萬二，三，而且讀完無咩用，張cert無人認，建議去VTC正正經經讀仲好

VTC 短期課程都值得諗

係機電工程協會，咪撚報

VTC證書起碼見工有人知咩黎

好過毅進證書

讀完咪撚考popo,升學都ok

讀完毅進
讀唔到大學

就最好讀IVE HD 洗底
如果唔係俾人笑

係，毅進原意係比你踏腳用，不過正苦比多條路考紀律部隊

啲人唔係話兩個月開一次班架咩？

政府貼足？

前提係你pass

有咩course多絲打學

漢科全日制

你係咩master?

唔自爆，比個網你自己search

有冇英文班可以推介 報左個HD讀
個職員話會大部份都用英文上堂 想補下個底

學pc定mac實用啲？

去左Feva work 上PowerBI , 拎左microsoft 張cert, 但都要5000，唔平

依家想學Python 或其他有用既cert,德文都想學。

想問下本身識少少嘅 岩唔岩學
會唔會教啲好基本嘅
因為想學啲進階級

都有得諗

想學投資理財

八月中先完 有排先再開

有冇平面設計課程推介

學車計唔計？

有興趣 組團

綠茶婊最叻扮脆弱勾引男人，收皮啦你

有冇的裝修/水電 既course, 純粹玩下
一係日文

有無人上過有關BIM既course
有無用？

留名先

其實果兩萬係一世人得兩萬
定係每個課程有兩萬

睇過吓feva work啲課程，想知師資好唔好

都okay, 但要番屋企practice

屌你英文係外語？香港official language 嚟㗎

我見有啲人話攞黎學車，明明個course已經喺年頭full哂

咁都full

wilson Lee
啱啱先睇到reply, sor

歌德 我讀過

間間都係教同一本書仔
都係學禁制
上齊堂有張證書咁囉

報左日經 日文 7月中上堂
有冇邊d運動 有得claim 當減下肥

其實想知張cert 啲公司認唔認 有無用

證明你 認識 呢樣野

Ching有無咩其他課程推介

你真係要進修下

有冇得用黎claim大學學費？

導師牌考完唔教會唔會啲筋變返硬
同埋出面有啲有得做助教/實習會好啲？

去外國學英文用唔用

想知香薰同按摩有無上網搵左好耐都得hku space嗰個，但我平日上唔到，同唔想上成年咁耐

想學好英文移民邊間好

倒不如之後去日本讀語言學校 一年勤力都N1

係日本上堂係一個星期五日6個鐘咁上
係香港係一個星期一日3個鐘，進度肯定快好多
好多年前我讀N5N4果陣個啊sir講
其實你地學呢D，係日本兩個禮拜就學完

自己學啦
不過在職人士每日學會比較吃力

有冇咩工程course有用? 機電協會果D抽水高度痴根

諗住考個體適能健身教練資格

有冇人報過香薰精油/天然護膚 d course

日文啦
HKUspace幾好，之後去報n5考完又claim到錢

文科仔，有咩course可以對移民有少少幫助

我諗住下期讀space個韓語入門1

同問